連登風向：日本感染人數150幾個 香港政府已經做得唔錯

香港得30個 政府做得幾好
我好信政府 佢話30就30 開心

架船佔咗130幾 其實香港仲多

撚有呢個風向
打稻草人都有個譜吖大佬